耳和鼻今晚john我地嗎？

帶埋女朋女落lkf跳舞飲酒 ok?

Lkf今日冇乜人咖喎

辣殺刀有翻版

屌你牙保特！

留名

耳和鼻高層次巧多

衣樣真，會然義和b快啲躝反尼日利亞奸田

成日妹下妹下 奸田都唔到佢了

分身reported

吾識佢

我可以證明佢冇分身

細細個就貢靚仔

人柒真系細個就睇得出

racist,報左驚

Say no to racism！！
又一位手足要入冊

陰公😢未破處就要入冊

義ching有人問候我老母

幾時有歧視牙

樣衰都比人屌，你估2和比想架咩？